理大手足，唔好中老鼠曾計，絕不投降阿

理大手足，唔好中老鼠曾計，絕不投降阿

會員 #132380 - 大風大浪 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#29 - 今日晏奏就開波啦！好似緊急法嗰日咁！

#26 - 科大生死左，好嬲，聽日返唔返工?

#1 - 好嬲阿今日!!!! 但星期一有得番工就唔嬲了

#452 - Gphone，周庭眾籌左半日 先得15萬 見到幫手推

#1 - 今日機場又有鬼又有公安，前線要成立糾察隊捉鬼

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

呢班人經常話抗爭者罪有應得，其實係囗硬心軟，又同政府同聲同氣，揾到佢地幫手，一定五大訴求，指日可待。